有無人未睇lala land (觀塘區)

mcl 德福3:10 定你有其他戲院想去?

認真，我老母同我講左好多次話想睇

所

所以?

你唔會叫埋伯母ar ma

你可以諗下同唔同我老母去睇

我就唔想去睇，係我老母成日對呢套野好有興趣咁

小心我做左你後父

問左我老母，佢話唔想同陌生人去
你做唔到我後父，係咪好失望

pish

好柒

自己睇啦柒頭